我女朋友明天轉工, 將會係一間全男班既運輸公司做

間公司五十幾個員工, 全男班, 一個女都無
有司機, 有運輸工, 全部係180CM以上猛男

問題係, 今日我想行街買頂帽, 應該要買咩顏色?

50幾P，你條女識玩!

睇錯樓豬女友係米8猛男

我唔信

樓主你好

巴打你條女識玩喎
正經講，成間公司啲佬/仔當佢女神，佢實好幸福。

帽事嘅

你女友就正喇

肉便器

你女朋友有冇天然防狼器?

實好腥

50幾P你女友肯定腸穿肚爛而死, 買乜鬼綠帽, 幫女友買定靈位啦

買夠10頂綠色一次過戴啦
好睇d

有份咁既工 你女友出唔出糧都其次啦

能幹的女員工

極濃厚